[溫故知新］紅磡站工程問題獨立調查委員會報告

//如果沒有時間去看整份長達百多頁的中期報告，建議大家集中看看報告的「第9章」關於「結構是否安全？」這個部分。原來，報告當中有一份所謂「專家聯署備忘錄」，表示所有5位獨立專家的意見一致，並認為有關工程達到安全水平，不過，5位獨立專家何以得出這結論？原來並非依靠數據，只是靠他們進行了一個大約4小時的自由討論所得出的結果！//

今日林鄭話會請海外專家？擴大監警會成員人數？

推

up

=無撚用

政府已經完全失信，不如民間自己再組織統籌搵海外人士做調查報告（包括紅磡站）以正視聽

個調查會政府設=收政府錢=政府控制=政府想要結果

獨立調查都係做下show唔好咁天真啦
一句有機密內容就塗黑/唔公佈撚尻市民啦